琴晚帶何東妹見老豆老母 發覺佢唔識煮糖水同煲粥 算唔算失實陳述？

求解答

識blowjob咪得

我入黎都係諗住答呢句

Blowjob呀 你聽乜